我宣布所有假膠post全面入侵連登

發咩神經？攪緊革命都一堆膠出現